又有人燒傷 卡碧恆會唔會出來搶曝光

求下你唔好